股市升係因為個個都係屋企炒股

人人都無野做，手頭上大把現金，個市向上有咩出奇，呢加同03年唔同，個個人都有好多儲蓄，大跌就入貨，想個市點跌啊

準備買美股 垃圾港股不了

武漢或成最大金融中心

因為支那今日復工。。。。。。

取代香港

甴大大開到聲地方防疫政策搞彎經濟

即是217一定全面復工

之後炒多半個月就可以等全面支爆(肺炎大爆發)

香港搖身一變轉型為口罩大國

等復工第二輪爆發

呢加同03年唔同，個個人都有好多儲蓄，大跌就入貨

的確係..當年係1998年開始衰退 2000年科網股又爆去到2003年沙士就落谷底
依家經濟好左咁多年. 係2019年8-9月先開始轉差 好多人都大把儲蓄

支股呢

10個月後多左班BB 出世都係咁解

咁美股又點計？

因為大陸人要走資，先走黎香港，再去美國

變咗日日都有千憶大成交，而美國真係經濟好加上人人都走資去買，升到2046都得

港匯咁強

心水清

唔駛返工 梗係日日炒啦

所以最多咪大升跌，殺下牛熊

，但係長遠都係玩上落波幅

要股災真係要香港換政府個日先有